被動式罷工

其實好多香港人支持被動式罷工
要無成成罷工香港人邊會
但無坐唔到車返工就無辦法啦

盡做 快閃不被捕
兄弟爬山